THE IDOLM@STER/STARLIGHT STAGE [31] 765台灣出張之仲有飛賣

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRAS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的Q and A
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

Q：本家CG總選舉投邊個好？
A：緒方智絵里ちゃん

Q：點樣先抽到SSR?
A : 根本就抽唔能到

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

新post提示

765ml既荃灣lv仲有飛賣，未買既P記得一齊支持啦

NEW POST LM

LM

現地仲有（ｒｙ

依度其實有幾多人買左荃灣LV?

先唔講人氣
但分區分錢賣已經少咁好多人

3700嗰堆係咪無哂
利申剩係買咗第二日 而家想買埋第一日

去得到就全通啦 台仔好似好多飛放出來/退晒

最後嗰啲無人買咁滯

講真唔係ml p,去現地既衝動冇乜

得番堆3000
但係3000個位真係狗也不屌

關咩事，會去點都會買飛去

你又啱

C.C.你俾人係fgo post 分身

講真 套套作品唔動畫化香港/台灣人鬼會識咩
個陣CG動畫化未又係突然彈左班友出黎話自己係P

槍呢

Im 始終小眾野

唯有希望台灣收支平衡

唔理佢

冇呢張冇MV睇

動畫化擴大顧客群好事黎嘅
只要唔低質

Lm

咩野一動畫化就有一堆人認老婆

Me love laika 入坑，重新過你

小薯都只係一個小薯P,印象中係moba 3周年左右入坑

只係唔鐘意一班話自己好鐘意套作品但完全冇付出過既人

好快你就會變成ちひろ的形狀

睇而家個款應該都幾難...

PA CU

CO(CU) PA

你見我啲慘況都知一早變咗

係喎今集drp嘉賓係安野

如果話真係Must Go

我諗真係東京巨蛋+765 全員 先可能會有返個種感覺

不能同意更多

講起東蛋

等緊ML隻音game

後悔果時未認識太深

班P估佢唔係音game

而家d人估係produce game配mv

唔好同類型就得
玩兩隻唔同既驚好過
同一隻會悶

突然搞到自己又開始灰添

我又係

...nafuri巴平時感覺咁巨....

邊一點令你感覺到

個氣場

今個月坐擁千萬fans

言出必行嘅真男人

巨巨

已經冇人可以阻止N巴成為アイドルマスター了(今月SSS)

姐係本家既家用機版，換做ml+電話咁出 ?

做乜鬼呀你地

依度唔係有好多人都衝過SSS架咩

你一個event就KO

第8期同第1期比.....

成班巨巨都咁有恒心衝SSS

我未

沖SSS果班打一個月=ME打左2年既量 lm

我俄妹茜限定果期開始玩，到依家都係1700萬fans

開ser 到依家得幾百萬

我記得呢到有位巴打fans就黎破億

你

的

唔夠你哋巨
btw唔好咁雜巴啦

W巴

如果現實分cu co pa
大家會係咩組

Lo
Stands for loser

連分組既資格都無

Po

Poison

自稱Co
實則Po

外表cool但表現passion不過內心係cute

好似講緊川島

內心係Ro(容巴)

綠色laser放やるくぼ都唔錯
center位紫色laser就fes美嘉

令人開心既係未有co deep
可以用垃圾3色隊爽最後一次 之後就永遠銀盃

悪くない

有今生
冇來世

推左彩奈咁多年
耐唔耐就會睇到一d佢嘅負面新聞
都唔知笑好定喊好

東蛋呢個地方
見到呢兩個字已經有feel

佢係一個棒球場

啱呀 所以好有feel

Hierophant Green

我上次去東京住個面
平時人都無隻

愛肝就會明白
東蛋嘅感覺

有入過去睇棒球但冇睇過演唱會

kb製成的櫻花

我無入過去 出面轉個圈就算

8月應該會入去睇波

piya你竟然俾連續兩場志希我

而家先知rg好似有舞團跳cg

欣賞MV可以治癒心靈

楓了, 都楓了

無違和

往死裡灌

今次呢件衫俾肥村著會點

佢完巨巨食飯，覺得自己是小薯

今次首m+好似有d易 ?
第2次已經1nicebad2miss

用9.7速打竟然fc到nicebad當睇唔到

ML想谷人氣等隻GAME仲好過動畫
CG動畫出完都唔見有咩效果 真係變熱門果刻應該要計落CGSS
雖然唔係音GAME都難啲吸引到人

今次台灣都預左唔賣得多
只係怕佢呢個第一步見反應唔熱烈 之後又龜縮番去日本

又遲左一日打event, 社畜既悲哀

仲未打過

問多問有無巴打想去台灣

搵緊人夾機票 每人一千

星期六1025>1220 星期一 0855>1050

ML D歌

機票都有group ticket

邊個講M+易過M,出黎,ME擰撚斷你條丁丁

台灣同行優惠 每位港幣990元*起
連埋稅要1328

巴打對唔住
但full combo真係M+易過M呢

M初見FC,M+初見條血唔見左
快D除褲俾ME擰撚斷你地條丁丁,一字排開

飲左酒就唔會社長

今次終於真FC呢首歌同tkmk一樣譜速愈高愈易睇

終於得閒打event....m初見ap，手速慢的我唔會信巨巨話m+易d

手殘既我m初見得combo b

硬食未

ML聽曬一開頭嗰都堆，但之後嗰啲LT LH 無

132萬

咪話左M+好易囉

早晨

晨操

社長

唔做社長啊屌你

巴打我同你差唔多,M都係第二次就FC左,M+打極都唔掂

你去擰斷佢地條丁丁,我去篤爆佢地袋袋

一模一樣
I know your feel

啱先發現
さいたまスーパーアリーナ公演：全席指定 9,900円（税込）

根本FC唔能到

其實彩奈係4th係咪唱to my darling

係
仲有幾首合唱

應該話就係首嘢嘅前奏令全場陷入混亂狀態

梗正
to my darling真係正到飛起

快啲做P
唔係你點對得住你user name

做幸子p咪成日要比人打

唔會㗎

不如我做彩奈p

話說無得用竹達點解會揀幸子做user name 而唔係其他角

咁可愛

因為我改果陣岩岩接觸幸子

跟住問下朋友咁喇
佢話幸子其實幾受歡迎
但點解動畫只係路人甲乙丙

M+ 想FC?
打兩次咪夠囉

咁都叫路人
玩mobage啦

你唔好咁雜巴啦

其實我都係初見m+ 3miss

連打死曬

出絕招算

但要幫手打...

對比起真係路人到得一兩句對白
主要角色但風評被害
有cv但係完全冇出場
幸子起動畫根本係優遇

Mio

越打越差

鐘意竹達既好似都係DD

其實咩係DD？

Daremo daisuki
誰も 大好き
好似係

m 我都FC 唔到

かわいいからいいです

Dissociative Disorders

唔係dolfie dream咩

咁DD同DT又有無關係？

yes yes yes

我諗起三大

一係試下較高速d?後面堆雙按會易睇d

可能真係要
不過儲多啲先再試

用開9.1

諗左陣都諗唔到係邊幕
我已經唔記得三大有出過聲

平時已經9.0

第一季凸ration嗰集
有香法子三大一齊做路人

我用9.6

凸coration果集

等我返去重溫

三大: 試唔試一啖呀?
有香: 好
法子: 嗰邊有冬甩(好似係)
完

班p吹奏個幾秒好感動嫁

淨係記得佢地係條街行過，原來有出過聲架

奏,文香咪又係得一句,幸子有成集

不嬲9.6

yes
成日翻睇個幾秒

文香除左豆腐mental嗰part之外之前都同アーニャ吹過水架

似乎ありす既待遇都算幾好

蚊香點會得一句
有病唱唔到歌同arisu講左句sorry
最尾同arisu同美波一齊練習果陣又講左句野

幸子話晒次次總選都cu 頭10位內

周子同fufufu好似就真係得一兩句

期望第三季動畫

冇架啦，劇場版就有少少機會

給你錢 快點出

可以拍套美城常務的反擊

做idol 反擊

印象中拓海好似場都冇出過

動畫勝ち組肯定係蘭子
出場多 有個人回
一人組合多左首個人曲熊本第二
但係又夾埋LL呃左首この空の下返嚟
雖然後半冇乜戲份

anya 夠呃咗首 nebula sky

安野都唔弱，未有角色歌但係有RE同 wonder goes on

係咪唔記得咗3solo嘅俄妹

常務派差別待遇

好好聽

快啲留錢去睇4th

馬油都個集都好正

俄妹食晒武內p同常務兩家茶禮
梗係多歌

4th?

睇bd當去live

都要佢肯出先得

華納方丈: 有早見唔出得

識出一定係出完5th先出4th

呢幅圖真係不得了
精神哂

騷。。。

文香

魔性....

澎湃

爽啊!

件衫好緊 好短

我覺得應該要送尋秦記俾文香睇...

lovelaika

銀杯有冇望

打M+啦

今晚又有酒飲

成日飲

銀包空空 肚腩發福

去撳錢

等睇你report

銀有

金就m+啦

打唔掂呀,又要比雜巴雜巴

又要俾雜巴欺凌

Iktf

窮人去新界飲咋

好後悔之前走去應援佢抽莉嘉

佢一抽就中（60石）

推post好快 一日一個

因為愛
所以一抽

真係好雜巴

美穗點解會將隻熊公仔改名做producer

話似吖嘛

鼓勵又點算係欺凌

有睇kissxsis就明

跟住同P大被同眠....

雜巴越嚟越雜巴

明咗

法國妹都有愛

雜巴成日比巨巨雜巴

老師黨

老師+1

依家LIHK係咪唔識自己轉頁

要碌返上少少再碌落嚟

之前明明禁F5就得

一時時

最近的(?)美優都很棒

太太我喜歡你呀

今次event係最討厭的talk battle.....pass

就黎又轉pool
可唔可以出隻ありす俾我抽呀

如果我公司有個咁既OL肯定我生產力大降
點集中精神做野呀

請佢做私人秘書，然後係公司既自己房同佢集中精神「做野」

日做夜做

下次到Cu
等大天使巴打all in 左先

我估應該到藤本里奈
因為之前個3D出里奈會出事

跟住某日同你講想請大半年假.....

我記得呢到啲巴打估常駐SSR好準...但一到限定就喪燈ありす

其實只要嗰個月未出Co常駐就會燈
CY有種唔好出

係喎記錯唔係限定，係常駐ありす，不過望佢下個pool好快快手出，唔係一陣出茜招技咁

能夠令我all in既只有3周目

如果係歌鈴諗住玩3packs算
里奈的話⋯⋯雖然角色性格同把聲都幾鍾意，但佢個做形完全唔係我杯茶所以唔會抽

常駐就算抽唔到都可以等超得

我依家好驚佢常駐出集中技

集中比珠美SSR算啦

話唔定有終極驚喜
兔仔入常駐

FF傷身

in CY we trust
一講就出三周目

217歲？不了

里奈同法國人性格似似地...係造型唔同啫

ALL IN

今季有冇動畫推介?

つぐもも
re: 從零開始的...Creator
不正經的唔知咩講師...呢套叫好少少既四天王

有睇進擊的巨人同エロマンガ先生

我又唔係好覺
フレちゃん：扮豬食老虎型，平時會做超常識行為但懂睇氣氛，可以笑住來爆氣的人
里奈：有常識的老實人，有時會脫線做蠢事後知後覺，認真的時候會全力以赴

雛子的筆記無得輸
不正經飛+cut到7彩雖然都預左

總之成日都係到傻笑

問い合わせたところ、我々はS席中央のS8エリアから、一番端のS6ないしS10エリア（しかも一番端の席）に変更になるとのことでした。主催者もさすがにこれはマズいと思っているようで、問い合わせないと変更後の席は教えてくれません。（続く）

台灣場有花生

睇完yuruyuri之後都唔太掂難民番了…搞笑成份>>賣萌，上季套URARA睇左兩集頂唔順

上季URARA應該係節奏最差嗰套
林家龍 亞人 廢天使都好過佢

等超得算

有冇source？

她好像永遠對著你笑，笑得你心裡發寒
by ありす

主要死因for me係題材明明複雜，但夾雜賣萌同賣肉，兩頭唔到岸，吸引我睇(左兩集)既原因係睇到個post啲人讚同作畫上色充滿色氣。

至於節奏，女僕龍同廢天使係後尾個幾集都做得唔好，但前面攞盡光環。廢天使個OVA簡直係最邪惡既產物...

亞人...本來就唔預期會比漫畫好所以無睇

URARA有個睇落好似凛既角色
同埋lulu再一次世紀大騙局

今季套月がきれい睇完有種被淨化既感覺

今季緊係冴えカノ，冇得輸

利申已落BD全卷

今季除左cg劇埸 冇第2套

劇場

お花美少女

好純好pure好true
頂你我中學到底係咩野

特典圖出哂？
上季張aniplex全卷特超大掛布痴線㗎
不過到而家都冇位掛

俾首ed洗左腦

首ed 一流

kwsm
aniuta得tv size

似乎我今朝中左槍

gogo SSA

SSA

我係話我講幸子係路人而中左槍

幸子存在感好強(動畫同裏界)

未出，不過都係Aniplex架啦

繼SSR之後，公司多左個product line叫SSA

招下fd子先

我個度都有

同事

我度唔係product

終於有角色版
最易睇

左下虎視眈眈的存在感...

蘭子亂入既 memories

扯左

文香驚左你呀C.C.

只可以話(以動畫嚟講)比幸子慘既實在太多
反而我覺得現實竹達比較慘
之前聽過有人(唔知係咪hater)話佢起CG未紅嗰陣就唔出席live
到CG紅左就走嚟抱大腿
聽到都覺得心酸

好多人都咁講
聽下咪算

佢配cg 個期差唔多係佢最多野做個期 套套都主役 邊會有時間

對
我覺得係d人為中傷而中傷而已

加上佢果陣好似轉左事務所冇幾耐

Hater gonna hate

伊波朱夏(mioP)

Day１．這傢伙比不上我的Mio
Day２．又出Single?營運偏心
Day３．感覺慢慢看習慣了
Day４．經常說夾2句俄語很煩
Day５．咦?新歌好像不錯
Day６．咦?Day2只有Mio沒有俄妺,看看抽不抽到就算了
Day７．啊!俄妺出場了!!來應援吧
Day８．什麼?Day2沒有俄妺,不看了
Day９．我的アーニャ呢
Day１０．Доброе утро！

伊波朱夏(アーニャP)

=======End=======

罵我姨仔

建議要貼堂

呢個問題...

姨仔

我對mio嘅忠誠度係100/100
上面啲俄妹打手想動搖我

第一次覺得要用個comment正負評功能

Day１．這傢伙比不上我的Mio

俄妹唔好咩

利申：25歲兒p

你呢句令我諗起南條
粒拉2ND LIVE果陣撞左Fripside live
結果到左3RD live 喊到收唔到

妖！
魔！

普京：認同要把mio引進國內

不要再說了

佢同楠田都係由果度開始

輿水幸子會然有冇追粒粒新曬
定過黎做producer呀

水團 不了
我做返彩奈同楠田推

唔知點解對水團冇以前咁嘅熱情
反而執柒之後半年開始接觸cg就不得了
kssn冇工開

唉

原來今次kwsm係Vi仲要四秒開技

VI不了

平民版楓楓

如果做一日內田雄馬
生活應該要點過

屌你甩最開頭嗰個slide

真扎

骨科放題....

幫家姐洗(衫)

返工養家姐囉 家姐唔駛課金呀?

佢地父母應該幾安慰
生左兩個咁叻嘅仔女

咁家姐都要養細佬㗎 side m

仲要佢兩個係互相控對方

內田骨科 名不虛傳...

蘭子同side m
大家做對方p

咁神奇
限VI

限VO

有無人睇到分別

Too long

有咩慘過就fc m+ 無啦啦立花理香出tweet 嚇到斷左

You don't know the power of the darkim@s side

極危險...

竟然係日本版

已add

佢唔係出得勁密

金子有希嗰twitter 根本係行動記錄

問過繪理子未 好似唔駛訓咁

cg 好多 marvel 同特攝 fans

但願長跪不用起

1243 PRP....

果然冇返1200prp都唔好叫巨巨...

垃圾驚

想講前幾頁有個128x 我地一齊跪

ME已經長跪不起,岩岩屋企人仲問ME做咩事跪咁耐

從這個gif可以在這個post出現第4次，大家就可以明白文香的身材真係

我可以用2張限志希換限文香，有意pm

同某會然一樣

彈性彈性

話時話而家飛機杯榜排第1果位唔係之前楓event俾官方ban左架咩

嗰時好似只係取消左佢個ranking資格only

果時好似係飛機榜消失埋,仲以為官方咁夠薑ban課長

始終social game係靠課長撐起來的⋯⋯⋯唉

you and big bridge...

I m small potato
I go to school by bus

25位 1384 二年生の高垣楓 243 Lv 1億452万5354人

China『陳勝強』
鶴老大（＾∇＾）楓
辣鶏oh
尼的牌打得太好辣

バスで学校へ行きます

日文god

C.C幾時教我俄文

打波打到左手扭親好彩打歌影響不大不過fc就難啲

係時候練單手FC

等睇毛巴單手fc

用念力

我姨仔識，我唔識

單手fc pro應該都得既

不過認真回的話，傷左都係休息一下好，惡化就唔係幾好

毛巴用開左手定右手呢？

真，之前有event打到拇指痛都繼續打，休息完一排依家雙手拇指都無以前咁靈活

讓賽都咁巨

你是咪五行欠打?

做乜呢排啲動畫成日re/從零乜乜柒柒
同一個作者定同一間公司

好撚多乜乜異世界

又同巨巨飲完酒

今次飲左d咩好野

同班中國人來香港之後降級屈班小朋友機無分別
現實嘅失敗者希望可以搵到一個全部人比自己差嘅環境

異世界除左智障果套 其他是但搵套黎睇都差唔多

最緊要女女J得

平平地飲香港d手工啤

高巴喺邊度飲？

我無知，手工啤淨係知深水埗近警察體育遊樂會嗰度有間鋪賣

黃竹坑有咩少爺啤

黃竹坑好遠

香港好似有隻手工啤叫鹽田
想中伏可以試下

首抽帳？呢個幾錢⋯好誇張

七百人仔

不要hey0 me

大橋巨巨好快會來搵你

值呢個價，兩pack唔洗既價錢抽到20pack都未必抽到哂既咁多張SSR

【肩書きで見るツアーのアクティブ数】
200万pt以上を数えようと思ったけど、28000人で断念。
ガチャとか、上位報酬とかあるから、あくまでも参考程度に

同志繼續努力

今晚有邊個飛台灣

應該有兩個ML巴打

好想同仁奈玩父女play

るる會然..

買個首抽acc就唔洗好似你咁痛苦

唔怪得知日本人話福岡係魔窟

福岡市中央区のみずほ銀行福岡支店前で現金約３億８千万円が男らに強奪された事件で、東京都在住の被害男性（２９）が事件の２日前に福岡入りし、事件当日の２０日はレンタカーで移動していたことが２１日、分かった。現場となった駐車場では容疑者らが男性の車のすぐ近くにワゴン車を止めて待ち伏せしており、福岡県警は、男性の行動を事前に把握して周到に計画を立てていた可能性があるとみて調べている。

cls咁誇張

down左果隻mobage黎玩
唔識玩

正常
禾都唔識

啱

5張限

這個時期只要知道每日login去投票就可以了

俾錢買acc懦夫

我都係想j mv姐

課金抽同買好似都是倒錢落海...

買acc冇問題，不過要過到自己同承擔有可能被騙的風險

我自己覺得：
自己抽：同担当命中註定的緣份
買acc：NTR

我個時抽唔到幸子都買過 之後再課

冇認證唔投得

大天使巨巨好衰
恰我地啲無錢課到有為止既非洲小薯

你啱

我都屬於唔能夠課到有為止的人種喔

你睇嗰啲可以幾千抽、20星的石油王就知我只係窮L

咦，咁你咪要再抽過fes卯月?
定係買嗰個acc包埋？

唔係fes 幸子 第一張恆常幸子
之後課返本身個ac 中返

命運

最後都係射波算隻手連生果飯碗都冇力攞，返條毛

恰鳩我.jpg

限俄妹同美波都係廿連中

希望你自殺

如果係咁認真睇下醫生好喎

我有個frd踢波跌倒，起初以為冇事，同日夜晚隻腳就好似你咁冇力，跟住入院先知斷左十字「引」帶，而家再也踢唔到波

結果三點至訓而家至醒

CC個頭被手刀一分為二之前最後見到既畫面

廿連？

我法國妹一抽入魂

自殺吧 好行唔送

自殺吧

你抱住佢自殺都是做返一件好事

發現呢個post 好血腥

常駐喎

我覺得自己好傻豬，抽兩pack中唯要俾人放上大標題

但呢到啲人個個都一抽中限莉嘉法國妹美波乙炔#$%@!RF@$GF$^#$

唔好咁，me 重未有限美波

人地60石出ssr
我60石

都係中 不用分那麼細

點同呢
兩件事黎

由雜巴講出來特別有說服力

中限定都係原罪

果然係容雜一窩

そして...

唔識日文 但感覺好危險

加油

個package tour好pro

等陣影先

FBI....

うわ…

下面果幅係邊本同人架想要

好巨呀上面

睇左跌打應該係普通扭傷姐，傷骨斷帶果啲嚴重好多

株式会社ウェーブ @wave_corp

『アイドルマスター シンデレラガールズ [白南風の淑女]高垣 楓 』
彩色見本の版元様チェックが無事通りました~!
開発部ブログにてチラ見せ公開中! そしてなにやらヒミツの動きも・・？→
#imas_cg #idolmaster

2017/4/21 10:00 Twitter Web Client から

到底點解編咗nono去第一日

去醫院照一照佢

魔女曲 我都希望編愛梨係day2

編曬去day 2 day 1仲邊有人睇

話說樓上張しまむ係邊本同人誌？

真curry

淑女(笑

淑女高質呀
我個名已經係成功例子

アホ

蠢萌

大底線

Diu la sing

なつなないいね!

解散にゃ‼️

動畫組整散兩對

推po

無假

唔記得名污糟野黎

大阪一日目LV中左四張
仲未問FD個邊

垃圾live 冇人睇

『アイドルマスター シンデレラガールズ』フェア2017 Summer in ゲーマーズが5月12日より開催決定

AP

Random

ME開頭斷一下都係得96萬

個場得一個院二百人，入左四口
check左兩口都中左，今次hihi了

你仲要day 1 一定有得walk in

Dnlm 慘 唔比錢會唔會整衰個record

大海撈針

希望有2日目現地勢要我張LV

今日Amazon寄email提我灰姑娘劇場有限定全卷特典...有無人諗住追全卷特典？

●特典の引換は、日本國內在住の方に限ります。
原來齊code之後要日本國內攞，放棄

舊硬膠鎖匙扣，不了

WAVE , 不了

強烈要求Skytube出

落狗屎,一陣放工麻煩

而家放工

一早放左工 係屋企邊打分邊睇人淋雨

打分
老師

依本野想買，但amazon未有
本體260如果自己搞運應該運費仲甘啲

skytube

みっく

仲以為哥個みく

有2版又幾好 以為得一版細細格

我想知援交呢個梗點來的

大阪Day 1冇人睇

石川day2無人睇

轉天氣啦

台北都落緊好大雨

手足又係台北?

係 喺101避緊雨

聽日見

唔怪得咁靜
原來飛曬

yes 得返我一個響公司開ot

You are not alone

收島風星期日the Sky會有好多CG巨出沒

我準備去拜見一巨巨

you too...

留喺屋企打event算

C.C

會唔會見到楓巨巨

準備捕獲野生高巴

M FC 102

大天使你先係巨巨
小薯連1000prp都冇

仲鑽研緊走路工，其實production係求其搵個入ok?

fc 76

打M+啦
喱度D巨巨都AP

如果只係panel mission,自己成立一個就可以，然後即解散

長玩既話，入咩Production睇你既play style，基本上只要唔係衝ranking既大手pro你申請得都會受 (因為有bonus) 好似我咁既毒L就自己一人pro,不過打production fes就要燒多人幾倍錢，而且有人數上的絕對劣勢

有排練

M+ FC完之後打唔番第2次

小薯一問你地講緊咩..

我仲未突破1nice既咀咒

Idolm@ster cinderella girls!(即係moba既cg)

呢張圖有惡意

塞緊d call入腦
本家都還好，ML真係完全唔識咁滯

咦⋯⋯⋯我都係唔熟ml d call諗住隨興打only......聽你咁講係咪應該要去搵call video練下

亂黎會俾場內CFU屌撚死

跟緊呢個記

越打越差
飛鳥神太勤力嘅話甚至會關門
我宣佈呢度啲巨巨全部都係騙子

ありがとう

咪就係
專呃我喱D小薯

雜巴又雜巴⋯⋯⋯

咁靚點忍

志希不得了

志希同美優個張會唔會太屈

三船太太 嗚呀

太太我喜歡你啊

究竟有冇人可以唔睇名認到特訓後嘅委員長?

終於有首歌過到120萬分

123

志希

決定買

有冇文香

好想要

抽中蘭子色紙 有冇人換加蓮

幾時開訂

好似係5月發售

太多記唔哂

仲未投過 ....

我代表卯月感謝你

冇飛咋

智絵里同楓各投15票（折衷案キラ！)

後面既うずりん

留意到miop(仮)未拉過票

呼んだ?

佢真正身分係アーニャP

偽P可恥

攻cost
守cost
體
邊樣較優先
去到邊個位轉點另一樣？

呢隻比cgss 更加有錢大哂

傲驕

個梗邊度黎

上次超得，當大家都以為一直支持mio的佢會理所當然地揀mio的時候，佢竟然因爲アーニャ而猶豫了⋯⋯

守cost係廢既，可以無視
體>>>攻
攻有百零就好夠，優先爆左體先

我諗住隨心就算

All in 島村村 收到風投其他會變廢票

卯月選情告急

睇下youtube live 就好易入腦

只係建議巴打作出正確既選擇 希望大天使巴唔好造謠生事

仲口出狂言
話俄妹係妖女
傷害俄妹P既感情

禾只能拉歌曲票ja==
禾都冇moba
仲有唔好用個妖女離間我同mio的關係

明知會變廢票也要堅定投下去

thx

辣殺會然

正確選擇

收島風卯月智絵里已經夠票
請轉投加蓮
幫佢集氣戰勝病魔

仲妖女前妖女後

中就屈服於妖女裙下啦

傲驕型偽mio P

第二套黎既

武牙
又離間我同mio
哪裏只得我共你

Post特訓後我驚俾大橋巨清算

伊藤未來劇患流感

卡面來講 我鐘意死庫水呢張多D

我係唔會將我姨仔交比個偽p

人地個名係 伊藤美來

加蓮！！！

竟然

但特訓後既胸部真係

梳你
我淨係記得miku唔記得漢字

唔洗俾大橋巨巨清算，咁你可以post俾我睇啦

你美波定俄妹P呀
唔通

成日望呢D 位對身體唔好 會氣虛

咪話左係姨仔

m+打極都係1miss

姨仔有咩所謂

前面有巴打132
可唔可以唔好咁離地

呢套泳裝老是常出現

ねね しまむ

下集u149要一個月後

點解training先黎fc

搞完俄妹又想搞我卯月小天使

睇你反應仲以為世界沒日

有1下nice喎ching

抽飛抽唔中既一眾巴打都無喊得咁淒涼

仲要今集又得幾頁

唔識打call
星期日去齋睇算

是撚但啦反正係training

其實training先full combo但正式上場就打唔出真係幾反映現實...

食太多junk food累事

做地藏

去曬我屋企玩

chi sin
呢啲我搞唔起
俄妹就

raise your flag...こえのかぎり

+1 兩日做哂地藏

去現地做地藏

諗起以前睇ads隔離條友神席地藏

想問坐頭位做地藏，P們有咩感想？

因航班延誤導致一眾到台灣出差的經理人無法趕上尾班車而滯留機場的國泰航空

因航

星期六要返兼職

而做唔到正職(P)

LV坐頭位做地藏先正
現地就做厄介

警察份人好小氣

厄介都有限度既 係IMAS條線特別緊

遙かな君にも
切ない日にさえ
ただ ありがとうって言えたその時
心に灯る明かりに
導かれ 行こう

做乜叫春

好耐冇夢見千早

好想同薰玩老師play

しまむ しぶりん
おっはいよ～～～～

星期六社畜揮手區

早

社畜

唔係有通宵巴士入返市區架咩

唔係你呀姐姐大人

千早は人生

魔神

呢位手足終於知

姨仔呀

想問今次現場物販係咪得堆舊cd

係

兩次rehearsal中間打左四鋪
仲未拎到50石

nocturne仲易打過witch
之後有live parade就靠佢

nocturne後面堆掃會甩

去哂台灣 冇人推post..

推

C.C.有推fgo post

做緊社畜

排緊物販

社畜剛放lunch

今日邊個唔蒲頭就知邊個係鬼

夠鐘起身打機

agger
撐容巴

G持

yes
因為d掃仲未fc到m,打左3場啦

一陣應該蛇唔到，做左預測先

本命：りな
對坑：ぽよ
大穴：滕本

如果唔係里奈3d無端端出bug，我唔會咁估

agger

最後決定allin哂落法國妹到...

人生...

一片雪白色⋯⋯⋯很適合allinアーニャ的你

巴打有碟啱買咩
我睇完個價覺得直接去amazon訂仲好

買完t 笠左

碟不了

近來好有趕係5th前盡量ssr化同加聲嘅感覺
而如果今次中的話下次都好大機會千枝
而搞笑二人組亦不遠了

家下呢到我睇場

梅林1001

FGO台無哂人所以走黎玩？

真係MK妹

真係里奈

下期千枝

大天使巴唔燈ありす既時候命中率接近百份百

記得有巴打話想買5周年隻錶

岩岩上lalabit 睇有現貨

個台無乜膠力，睇下呢處啱唔啱

再講我一拳一個

而家得CO未有all round

呢邊幾清泉，請俾佢繼續清落去
祝伯母平安

想買但無錢

松永涼

千枝「あ…あの…///」

立即就射左60落海

都係3 pack 姐

（ )

又唔記得左

淨係記住D MK妹

咁樣樣。。。唔搞你地，但請祝福我老死C.c.清okay？

走啦，me 同神隱b 係老死，唔係同u

抽抽下有彩色

千枝

但係個名唔啱wor

美嘉的最後一塊拼圖

唔知咩事都係報左警先

啱，你係我隻乖乖的🐶🐶🐶
主人硬係同畜牲做唔到朋友😔

(可能過份左)

以打nocturne計
邊隊可以高分啲

好靜

歐

上網督下分

女王大人

大天使巴又估中

炎陣爭軍曹

動畫組第一個出場最後一個出卡

個個飛晒台灣

CG巨都留係香港

現在能夠確認在港的CG巨：大橋巨，高巨同一巨

聽日個場應該CG關聯Goods仲多過本家同ML

好似唔係咁好

搵返件10th 出來著先

巨巨出現了

7th先真巨

7th嗰件認真唔捨得著

So DD

有冇巨巨有大閃光存貨

LV都爆UO?

UO?冇

爆架
唔好介意係咪LV，當到現場咁至最開心

上次個喼冇位冇買到

連右邊都不如

右邊

千其唔好學我 出左去吹下風就中招 自已都覺得自己太廢 ....

巨巨都中招

原來宜家有超得 都冇留意到

轉唔轉好

你本命究竟係邊位

加蓮is watching you

加蓮:聽講你想轉我

122948

摸生

上黎點名

睇下今晚畫唔畫得完加蓮先
畫得完應該聽日畫紗枝

等緊你出本呀

聽聞你終於超得左幸子

透明なプロローグ搵ミンゴス頂上簡直神對應

成為畫師的話這輩子就可以出本本生活了

我都想
不過能力唔夠

m+打左5次第一次fc，之後打到第53次先第二次fc

笑乜春

你走啦

下星期又有新M+玩

幾時抽埋張fes限一家團聚?

報到

觀察中

セトリ已有，大家可以温習下

這些機會

巨巨都飛哂 喱度好空虛

個POST推得好慢

慢啲好⋯慢啲好⋯俾我24號開post⋯

隔離gbf星之古戰場

Cgss的event道具已經突破5000仲未有時間爆

23號推唔爆個po 點算

所以快啲上水

916

917

放心啦，明天LV之後應該會加速

918

天使巴做咩搶我918

聽日放假我全天候推post

我宣布4月23號至24號
所有P會全面退場

幫手推下po

我到現在都未有新卡片派俾巨巨，求支援

唔好咁雜巴啦

而家推爆左
24號又推唔爆新po既話
咁點算

派舊卡片

有大橋巨同容巴，應該冇問題

這是沒辦法時候的辦法

即係下個po得番卯月P

呢到既巴打充滿愛，下個post應該得雜巴唔係到

昏迷左

今日唱蒼鳥即係聽日唱眠り姫/約束/snow white

大家冇諗過2日 set list 一樣既可能性

btw完全冇時間溫call,我表示除本家歌同占明之類大路野以外放棄打call

我buy大橋巨

唔會

今日大部分本家歌都唱左

聽日第一首幾肯定係thank you

美波p但係fan得110萬

有愛就無問題

我會幫手推
22號就推爆佢

有冇諗過有special guest既可能性

唔好學Ｄ偽Ｐ就得架啦

伊⋯⋯⋯⋯

比較好奇tour會唔會兩日一樣

偽p可恥

[鳩估] 第一首係Welcome 最尾真・encore係thank you

今日首the world is all one真係唔識

原諒me 小薯

你真心 ?
呢首野有跨越2家就出...都聽左唔少

之前有唱過喎

唯有得閒再溫下

MOIW 14 都有喎

個list咁L多solo歌 本家果班又唱舊既多
唔通聽日先出本家LTP同H果堆solo
另一點首透明なプロローグ係臨時加多個落去定諗住本身3個呢?
有啲在意

今晚同我煲多次 MOIW 14同MOIW 15先好講野

呢首根本cross既重點黎 放埋SIDEM一齊都仲得

等睇blue symphony

幾時再有MOIW

唔識係me 既錯，me 唔會搵原因開脫

我本子看得多...

套路我很清楚...

後面大叔們會被搾乾

建築工人感謝祭

係狂ＯＴ畀老板搾乾

家下歧視地盤佬?

dafuq is that

鋪路變左地盤佬

里奈里奈:今晚鋪唔完唔放得工

好正

風火輪都出現埋

做乜撚野 off會?

新 post

Romantic now...好正

留番啲力聽日做厄介好過啦

又MIX又風火輪
又動物朋友

開左聲真係唔知做乜

想問唔係坐位黎咩，點解企哂前排？呢啲就係厄介？

應該唔係會場黎

聽聽下好似唔對路...咩event黎？

Honey Come?

已經睇到一頭霧水

LLSS ?

989 1001警告

快快手推完佢等大家可以推新post

島

世

界

神

第

美波世界第二